當年山度士點解冇去比利時踢波

上網睇話佢92年原本可以去比利時落班，但俾人踢斷十字 重傷無去到，YouTube 仲有92年阿叔訪問佢出發比利時前既訪問，話8萬周薪 有車有樓

但YouTube 有片就話佢重傷個場係93/94球季俾人踢斷十字 抖兩季去埋荷蘭醫，維基就話95年俾人踢傷，但92年出發照計 唔會係93球季俾人踢傷所以去唔到

實情其實係點? 真係好想知